想問點解啲人可以咁無恥

有第三者分手，分手嘅時候求都唔睬
勁決絕block曬全部嘢
過幾個月同第三者分手仲想返撻

不如直接講埋：你上嚟俾我扑呀不如
呢啲人做到咁咩心態？唔驚人唱衰佢？唔覺得自己好核突？
仲要呢條友喺大學入面都算活躍

利申光復香港時代革命

下次帶眼識人啦

因為無恥既人 特別多人鍾意（你，佢ex)

唔係我，我都想叫佢帶眼識人

一個負評係咪主角

咁啱個條友遇著個比較傳統既人掛
有啲又真係分左都做下sp無咩大不了 男未拍女未拖既話

分手分到咁核突仲諗住可以做sp？

咁我唔知你點分手法啦
即係咁講啦

#1未有講點分手
Btw唔是我但是但

上hall未必扑野